請香港人好好記住今日

雖然呢場抗爭仲未完
唔應該打飛機住
但係今日真係好齊心！！
好多69無黎既人都出左黎
呢件事俾我見到 香港人真係可以好齊心..

好犀利 多謝您地 香港人好波！！
大家繼續屌住！！